幫你擋完劫，你就成為我嘅劫，公平啊

係我多事咋嘛

好似有啲道理

復活甲都得，再唔係停滯鐘錶